當年今日 國泰炒77名IT部員工 無交接安排

被裁IT員工指將獲留任3星期以作交接，但今日(23日)卻稱「昨日講錯」，其實並無交接安排，員工今日起毋須上班。

昨日首批被裁員工涉及約190名中高級管理人員，及各級資訊科技部員工，部分員工即日離職，部分因應工作交接，獲安排留職3星期或3個月。裁員重災區資訊科技部有77人被裁，部分獲留任3星期至下月11日的被裁員工，今早接獲人事部電話通知，指昨日「講錯說話」，並無3星期留任的安排，員工職員證、電郵及登入等都要即時停止無效，並再次提醒員工今日不用上班，而公司會仍然支付這3星期工資。

據知，原本留任3星期、被通知今日不用返工的資訊科技部員工至少有逾10人，其他部門亦有這種情況。有員工透露，被裁員工打算交接期間才慢慢執拾個人物品，突然不用返工，感覺突然，「人事部好亂，估計公司怕(被裁)員工留低唔知會做咩」。有管理人員到被裁員工枱面檢查物品，但遭其他員工阻止。

貪平請XYZ人

是但啦
it狗又用得多資源，錢又搵唔到 冇存在意義

基本上, 搵印度佬搞IT, 都係搞到一PAT屎

無乜邊間公司有例外

請IT狗連基本既coding test都冇，玩整蛋糕
可想而知佢請返黎既”IT人”係咩料
咁又抵炒既

印度佬係一PAT屎, 偷懶, 但未聽過會偷野

某大國就難講喇

印度佬真係垃圾黎 屌佢老母臭閪

乜仇都報晒啦

報應

今時今日得罪IT 狗無好下場

個場D漏洞弱點完全知道哂

暗網大把俄佬僱俑兵

原來唔係因航

印度偷懶, 再判返去支那